{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_067010",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 애월더펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は22:00で、チェックアウト時間は10:00です。 もし予約人数が増えたら、ペンションに事前にご連絡ください。 追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合も入室をお断りする場合がありますし、これによる払い戻しもできません。 未成年者の予約と利用は宿泊先の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しもできません。 入室と退室時間を厳守してください。 客室や周辺施設の毀損や紛失に対する責任を負わなければならず、損害賠償責任も負うことがあります。 直火方式での魚や肉の調理や、個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為はお控えください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて費用を払い戻しすることができます。 ペンションでは様々な予約特典が提供され、ペット1匹当たり追加料金は2万ウォンです。 駐車できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は22:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は10:00です。"
        },
        {
            "question": "増えた予約人数について事前に連絡すべきですか？",
            "answer": "はい、もし予約人数が増えたら、ペンションに事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加料金が発生する場合がある理由は何ですか？",
            "answer": "増えた予約人数によって追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴の場合の注意事項は何ですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合も入室をお断りする場合がありますし、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用に関する規定は何ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊先の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失に関する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の毀損や紛失に対する責任を負わなければならず、損害賠償責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "魚や肉の直火調理はなぜ禁止されていますか？",
            "answer": "直火方式での魚や肉の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はなぜ禁止されていますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為はお控えください。"
        },
        {
            "question": "重複予約に関する対応方法は？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて費用を払い戻しすることができます。"
        },
        {
            "question": "追加料金が発生する場合がある特典は何ですか？",
            "answer": "ペンションでは様々な予約特典が提供され、ペット1匹当たり追加料金は2万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 472
    }
}